不要說反送中運動 試著說反送中革命

今日手足用生命危險 喚醒大家
呢場好明顯已經要升級為一場革命
即係現行腐敗制度有明顯改變以至被推翻 先至可以收貨
係革命啊!